[中美口水大戰] 中美電視台女主播即場辯論開始咗未？有無live睇？

其實美國既政治辯論專家好撚垃圾
以前有次講載海仲裁美國果邊比中國駁到口窒窒

唔睇好fox 🤦‍♂️ 唔垃圾都唔會去fox做

啱呀 支那人唔垃圾都唔會仆去外国嫁鬼佬
然後強調自己中国人

見到個選美冠軍笑撚左

鬼婆順眼d

爸打一定係睇開cnn

maybe CCTV

黎根

CGTN主播劉欣早已抵達電視台，並為辯論作準備，並稱「開場白沒有特別準備，跟着感覺走。」

而霍士女主播Trish Regan亦於辯論開始前，在直播節目中預告將於8時許進行辯論。

08:26開始，劉欣開場白，先感謝Trish給予她這次機會，與她直接對話。但劉欣不到30秒的開場白，便被Trish至少3次插話。Trish在介紹時改稱這是「美國電視史上前所未有的採訪（interview）」，並介紹這是遠從北京衞星連線而來的「特別嘉賓」，CGTN主播劉欣，稱她是黃金時段英語節目主播，但不忘強調該台是共產黨經營的。

08:30 Trish還稱，她們可能對很多事有不同意見，但這是聽取不同聲音、了解共產黨如何看待貿易的機會。對話約20分鐘結束。

08:35 Trish提出劉欣分享她對中美貿易的個人看法。劉欣表示她沒有内部消息，所以她不清楚貿易談判到達甚麼地步，她認為中國政府已非常清楚明確地表明了立場。

08:39 劉欣於辯論中提及知識產權問題，她表示，如果通過雙方互惠互利相互學習的目的，便會願意花錢去買知識產權，劉欣認為這樣沒有問題。而她之所以學英文，因為她有一個美國老師，她跟美國朋友去學習英文。

08:45 劉欣指，有人說中國已變得如此強大，為甚麼中國不能像一個成人般長大點呢，對於中國人而言，中國並不想成為弱小國家，也想變得強大。劉欣在結束語中，歡迎Trish Regan到中國看看。

08:43 跨海辯論結束。

無開場白 但背好今日要講既稿啫